# Service Registrator
Сервис для регистрации и отключения в каталоге операции нового сервиса исполняющего операцию. Служит для информирования Api Core о полном списке доступных активных операций пользователю.

## Установка
Так как проект использует docker-compose, установка весьма простая.

```vendor/bin/sail up -d```

Где sail - это обертка над docker-compose.

## GraphQL
В качестве языка запросов был выбран GraphQL, а так же реализованы базовые типы и мутации. Посмотреть на схему можно в коде тут - /graphql/*.graphql.
Либо развернув проект локально, можно посмотреть graphql документацию тут - http://localhost/graphql-playground

## Resolvers
Резолверы обработывают входящий запрос и выполняют ряд операций для получения запрашиваемого результата. В нашем конкретном случае регистрируют сервис с операцией желающий включиться в общий пулл доступных операций. Находятся тут - /app/Resolvers. Используются как параметры дерективы в конфигах GraphQL

## Models
Основные сущности проекта. В рамках модели реалзиуется слой предствления данных в коде. В проекте находятся тут - /app/Models
